沒有侵的第一天 晴

任期完左啦?

Trump is still the president

trump點都捱到jan 21
佢唔係正常人
佢癲架憑一人之力對抗成個左膠集團